如果波台約到大陸隊落黎打冰球 請問會出邊幾位會員

N賓
世清

仲有咩提議

白卡隊

港父啦 佢人都敢殺

牙古路啦，佢行出黎都吓死班大陸里

我自願報名

但唔打冰球

直接上台隻揪吧

反父sir 幫手po依句，唔該

乜能野叫吓死

你啲鄉音未除

波台有幾多張白卡 有冇10張

暫時有3位

N賓
世清
港毒

洗唔洗叫埋宇城飛出黎
假假地佢都勇武

我可做餌
我200磅，打唔痛我

大陸好多朗迷

有Alex Alan 幫佢 仲可以派joey 色誘對手

咁能凍世清好難be water

n賓無作用
件衫仲厚過佢d針，殘比人打到弱智

sor 唔打佢已經係若志

唔夠人wor
咁搞落去

推

反父sir中左刀傷

一開波捉住對面個龍 話同佢隻抽

出器由蛋

你比人撩單挑會唔會笠水

放乍蛋驚咩

有合法打交時間
真係可以往死裡打

除撚左隻鞋拎刀片佢老母

我一拳一隻